又熱又焗企足12小時 多謝st john救人

每次遊行都要企足12個鐘，辛苦晒！
其中一個救護員講返俾人認錯係差佬個單嘢，好好笑

完整訪問

respect

值得尊敬各位